====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jean‑Louis Subileau  : En France les métropoles régionales n ' existeront vraiment que le jour où elles auront à leur tête un Président élu au suffrage universel .
Entity Name (Type) :: Président (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jean‑Louis Subileau (PER)
France (LOC)
Président (MISC)
Total entitiy counts: 3

